有冇人可以payme俾利是我。。。

Da jia xin nian kuai le gong xi fa cai

X你老木

$1唔洗多謝

行撚開啦你老帽大腫乞衣

101蚊

吉儀？

地下汁到送比你

俾你留返睇醫生啦🙈

俾你全家睇醫生😆